未Fact Check 集中討論區

由於三毛情況嚴重，想大家合作一下
為免減少冇用Post 泛濫、造成不必要恐慌
以令有用Post 上熱門

開新Post 前先檢查內容是否：
1. 二手Source 或未Fact check 資訊
(親戚朋友來源均為二手資料)
2. 以偏概全，斷章取義
3. 自製白色恐佈
4. 標題黨
5. 重覆Post

**未Fact Check 資訊請在此Post 留言討論**

例子：
疑似XXX
黑幫大佬XXX
何君堯XXX
XXX 錄音流出

想熱門Post 變返簡潔整齊

自己推

各位巴絲唔該幫幫手

20連都嚟

幫推

大家覺得違犯以上規則嘅人，應該當三毛處理？

其實唔應該推,應該叫人留名,暫時冇野需要fact check,係咁推都冇用
或者有冇其他好D既方法都可以講下

就係想啲人之後唔好再亂咁開Post

而家連登真係亂到七彩

或者連仔可唔可以分開個
傳聞台

推到#50 算